2030 - 黄大仙站 D2 大量防暴

但一個示威者都冇～

佢地驚開花

有時間的標題 !!!!

一哥係咪住係黃大仙

笑撚死
咪由佢哋dup吓雨囉
They are well paid for it

反送中運動之後要點行之我見

推

係囉，次次黃大仙都好重兵力，同班狗勁緊張